[CCTVB]泰國首都曼谷有反政府示威

反美反埋南北泡?

反緊邊個政府

china wins again.